（幫推）阻救護30分鐘到場救人

依單野一定要控告

推到有人告班狗蓄意謀殺 阻礙人道救援 ！

有無組織或識法律人事幫手控告！

唔夠錢就依到 集資 我第一個肯捐錢

有無得告 有無手足知依方面資料！

推

曱甴平

Push

約定你11月6 Sogo崇光百貨感謝祭 下午三點銅鑼灣見！

推啊 無人肯出黎追究？

推嘅

11月24日 區選
要保皇黨血債票償

有人？

push

明明就救到，死黑警就阻撚住架白車。

開過個 topic 話眾籌告丫。。。
但有無人識搞。。，搵議員？

天下黑警 我祝你地第日老豆老母呀公呀婆呀仔呀女老婆二奶，有咩事上唔到白車要你眼光光睇撚住佢地全部點撚樣失救而死。

搵個識籌既幫手